Mertens又入波都無人吹奏？

意甲無人理 慘

好撚勁 條比利時仔

第3代拿仔神鋒

勁過個垃圾米歷克n倍

屌你老母講乜撚野呀

樓豬隻死熱狗唔好潛水喎